點解好似無人裝修中旅社

明明終極紅底

定係我無留意

荃灣裝修過啦，隔離仲要係中銀，超方便

觀塘果間裝修完而家放緊盤

面對現實，長期抗爭，分工合作